想知 Rupert Dover 同 David Jordon 呢兩個外籍警犬嘅祖家係邊度

佢個祖家嘅鄉里，一定好想知道佢哋嘅豐功偉績。

Pish

又係大陰蒂國

唔好搞人啦

禁錯制推左PO添

又唔小心推左

屌我隻貓禁錯制

屌我隻狗禁錯制

手臭

David Jordon 叫 莊定賢
好似搵

David Jordon 叫 莊定賢
好易搵
雨傘佢有份清場

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

,,,

外國勢力

又外國勢力

推

想請問聲原本講佢地的post 去左邊？
呢兩個white trash要清算的！ 我想幫手做d野